emoji你老母

回覆有emoji已經好有違和感好礙眼
標題都落emoji是做乜鳩？

做乜有腦魔咁cute都唔用咁傻豬吖

腦魔真係好得意